其實政府要做架都做哂

留低個兩個關口都係一條路出番市區姐
咁呢半年香港人最叻係咩啊 訓練左半年係時候上場

又做埋正苦果份？

On9